\section{Notation}

Für alle natürlichen Zahlen $n$ schreiben wir
$[n]:=\set{1,\,\ldots,\,n}$. Insbesondere: $[0]=\emptyset$.
Weiter sei $[n]_0:=[n]\union\set{0}$.

Ist $\Omega$ eine Menge und $A$ eine Teilmenge, so steht~$\overline A$
für die Menge $\Omega\setminus A$. Außerdem bezeichnet~$\pot(\Omega)$
die Potenzmenge von~$\Omega$, also die Menge aller Teilmengen
von~$\Omega$.
